晤各國代表 習近平：國家間不能動輒以武力威脅

23日上午10時20分許，國家主席、中央軍委主席習近平在青島國際會議中心同應邀前來參加活動的多國海軍代表團團長集體合影留念。

習近平之後發表講話，指中國海軍將一如既往同各國海軍加強交流合作；他還表示，國家間要有事多商量、有事好商量，不能動輒就訴諸武力或以武力相威脅。

台灣，中國之間不是國家之間

俄羅斯 中国 是兄弟之間

國家間不能動輒以武力威脅(台灣唔計 印度唔計 越南唔計 菲律賓唔計 汶萊唔計 馬來西亞唔計 印尼唔計 日本唔計 南韓唔計)

唔夠人打就收皮啦 支那近平

咁台灣獨立成國之後又點計

中國特色標準

我可以脅你，你唔好脅我

你打我叫武力威脅，我打你叫統一叫中國內部事務

同當年毛澤東稱讚美國民主開放一樣，共產黨就係這麼無恥，利用人既道德

柒到無朋友 依家淆晒底認低威
點面對13億愛國人士呀

打得嬴嘅唔計

南海沿岸各國係臣服，唔係獨立國家

全球都唔計

五十步笑百步 😆

怕人炸你南海

自古以來藩屬=中國一部份邊個邊個攞左=武力收復

國內可以
地球自古是中國領土
完

打佢老味啦中共

由你把口講出黎真係有說服力

抑鬱解決

因為全部都係我國領土